好難走出comfort zone

完左sem又差唔多要搵下part time做，奈何自己真係好怕面對一個新環境，雖然我外表好似好外向咁，但我連行去問人請唔請pt都覺得好驚，好怕比人打量既嗰種眼神

可能因為中學比女仔排擠過，好記得當時經過比佢地望既嗰種不安，望完就細聲講大聲笑，搞到依家成日好怕比女人直視 男人就可以溝通自如

所以我好難先踏出到一步去搵一份新既工作，做sales叫promo嗰陣真係好難大聲叫出黎，總之就好怕好怕

想同屋企人講我遲遲未搵野做唔係我懶，係我好怕面對一個新既環境

利申：冇棍工程絲打

係會好怕，做做下就慣
怕既時候，就當唔係自已啦，好似比人強姦咁，有得一次，下次就唔會怕

我都係咁
如果同期都有新人/有frd一齊做嘅都冇咁驚

其實諗返轉頭，自己行街嗰陣都唔會望佢地 之前都有返過一次，勉強叫頂到，但最大問題都係怕自己一個面對人地咁，我有時會想像自己係外向撚，咁先可以捱到過去

係呀，成班差唔多年紀但又早過自己入職，我見到又係會淆，覺得人地一定會講自己

我都係因為咁唔想翻工 所以成日諗住讀完書去做研究 ，奈何自己讀書成績又唔係好好

利申 文科asso仔

ching睇黎中學啲女仔件事令你好大陰影咁wo..
同埋你啲屋企係想你搵part time賺錢定搵啲野做咁

女人驚閪

加油呀你要 冇辦法架呢d唯有自己努力d讀書，當係為左自己想做既工作

明明當初我只係好心幫佢就搞到咁，佢覺得自己要係最好嗰個，妒忌我就排擠我，當年我日日都唔想返學，搞到依家我成日形住女人就係有惡意，我好難抱一個善意既心態去面對佢地，好矛盾架明明我都係女人

btw佢地只係想我搵d野做姐，本身都有比錢我用

女人對女人先最恐怖

破處可增強自信

做文員仔咪得

屌你老味

想練習膽量可以裝Linkedin開個account
然後去揾唔同Professionals飲咖啡傾下計
好多人都有開個mentoring功能準備幫你

sor原來係絲打
咁依架會唔會都有啲真心frd呀..
同埋絲打黎緊係U grad呀?

有呀都有幾個中學同學，但好難先放開到自己去識新女性朋友，我心底係好難相信佢地，始終試過比人背叛，然後高中主要班朋友都係講是非多，自己都知自己有比人講，不過冇計唯有講返人地當保護自己，我明白有d女仔都係心地善良，但我唔想又信錯人，我寧願唔信好過

唔係呀黎緊yr4

咁都好既..有啲中同都可以同你吹到水傾到計
但我估都真係好影響你依架識人/搵工咁
你會唔會想留個tg再傾呀

我對住熟既人都好正常下 唔使啦直頭學校present都手震哂，個天好似識轉咁

可以呀 @wanderlust_cla

因為d八婆會覺得講人是非好開心，所以理得你真定假都照講，熟唔熟都咁話，可能以前身處既環境充滿妒忌心同是非，我自己都唔會再容易信人，你對佢地好又會比人話你唔知為乜，覺得你假，屌你老味咁我慳返算數

做sales先最嚴重呀，我自己都做過一排，對住客要四萬咁口，d同事又多是非，全部都係粗口怪黎 我諗我grad左做n展會好d掛，可能冇咁多是是非非，d人冇咁煩

埋家食井水啦

可以呀 @wanderlust_cla

我外表望落去斯文既但唔會話好外向，不過都係去到新環境就好驚青，驚到個人唔識笑，我唔笑個樣就望落好似有d西，依家算好左喇，以前中學比人話我講野唔望人地對眼 係呀我明呀，當人地好朋友諗住同佢傾心事，點知三番四次比佢爆出去，我認係我蠢